而家隨時係勝負嘅關鍵時刻！

尋晚嘅事，我都極度憤怒，用幾狠嘅說話都描述唔到班仆街嘅惡行。我都好想將佢地凌遲處死。但係愈係憤怒，愈係要冷靜，我地搞呢兩個月唔係單單為咗同狗打，同狗嘅背後原因都係為咗香港嘅自由，為咗五大訴求。

兩個月前已經講緊，中共就係等緊第一滴血，等緊第一個警察死！一旦出現第一隻狗死，中共就會獲得前所未有嘅輿論材料，會不斷loop呢單嘢，而呢單嘢係我地澄清唔到否認唔到。唔可以否認大部分嘅同路人都係未接受到要警犬償命呢樣嘢...冤有頭債有主，大家就算要報復都盡量搵返打義士嗰個，例如尋晚扮義士嘅仆街。捉到嘅話，請唔好攞佢狗命，盡量唔好打到重傷，而係用公眾羞辱嘅方法，吊起佢又好乜都好。

我知好唔啱聽，大家即管負評我。我係五毛嘅話我死全家！但係我真係唔想大家洩咗憤但輸咗場抗爭我諗犧牲嘅義士都唔想咁樣。要對得住佢地犧牲，就要多d人上街對抗，多d人做文宣，咁先不枉義士烈士嘅犧牲

鋪曬路出解放軍
但出左會點

push

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

我都想，最驚係半死不活，頂住香港嘅名但繼續滲透，呢個先係最悲慘結局

宜家已經係半死不活了＿

共享大灣區中国人的榮耀

就算話食人血饅頭都係咁話，尋晚幾單嘢真係要狂煲狂攻！

推

愈憤怒愈需要冷靜

第一滴血 係 612 已經出左

講緊狗嘅血